話唔去o camp識唔到人既真係on9

過來人 去ocamp係快d識到人
但識到既未必岩咀完
係岩咀完既唔去o camp到開學時都會識到

仲有 o camp專玩on9遊戲
低俗當有趣
唔係唔駛覺得係損失

唔去嘅話一開sem人地已經有自己嘅圈子

好似係去細o先識到同系嘅人
好似係

利申：唔會去

多餘啦 要friend嘅話點都會friend 所謂圈子又唔會固定

咪就係
同埋細o識到同系既人係真
但開學都可以識
到時咪同坐得近既say個hi
正常都會唔介意識個新朋友

頂
想打岩咀形

做完project 同你熟咩...

*咀形
*唔去唔駛覺得係損失

咁點解你會覺得去完個ocamp就會同人熟？

淨去過中o同hall o

其實真係好睇人
extroverts嘅 識多啲人緊係開心㗎
但introverts根本唔會enjoy呢種朋友關係
就算去咗 識咗班酒肉朋友 你都唔會想keep
最尾都唔係會同嗰班人做friend
所以introvert嘅人 猶豫去唔去嘅話就唔好去把啦
要識朋友嘅 分組一齊做嘢點都識到
除咗major 仲有好多科
傾落啱傾嘅 何止朋友 女友都搵得到

利申：introvert、有去細O、冇同任何組mate keepcontact、試過做project做到拍拖

唔會話熟，不過只少有個渠道認識下人
你唔係yo開果班一定要去

我自己已經grad左
Year 1/2 嘅ocamp mates 到依家都會成日見
兩個group 都長期置頂
大學4年因為佢地先玩得咁開心
其實唔係話去ocamp 一到識人/真心朋友 只係其中一個渠道姐
嘴型唔夾咪做hi bye fd 夾嘅就真係執到
我自己都試過係ocamp 識埋一堆不知所謂嘅「朋友」
咪當識多個人無壞囉
上堂係都會識到朋友嘅 但少相處時間
學你咁講圈子又唔係固定 係咪真係fd到又係一回事
唔係話一定要係ocamp識人 不過無必要咁抗拒姐...

唔知啦可能你個時仲早 仲係好健康掛？
我自己仲有兩年grad 見到而家ocamp都變曬質咁 一到呢啲月份就通街9叫 聽親身邊嘅朋友講都離唔開淫camp 無論邊間u都有聽過
咁點解仲要去用呢個渠道 浪費時間同金錢去認識朋友呢
呢幾年見到嘅係 啲人打住呢個識朋友/驚無組mate/驚埋唔到堆而去join 而每一年聽翻睇翻camp嘅質素真係越變越差上曬新聞
我無join過但都係上堂識到班真心朋友 同你相反